switch一問

你地宜家仲有冇keep住玩switch？
定已經封塵？

賣左

等緊switch 2

ARMS - 玩咗 2 個月
之後 NBA 2K18 又係 2 個月

玩呢兩隻期間都會打其他 game 攝下時間

Snipperclips
Death Square
MK8
Minecraft
Gonner
Splatoon
FIFA
Pinball FX
Overcooked
...

直到最近終於開始玩 BOTW, 停唔到手完全再冇掂其他 game, 60 個鐘只係打咗 1 個 divine beast 因為掛住做 side quest

仲有幾隻排緊隊等住打

Bayonetta
Resident Evil
Doom
Wolfenstein
Splatoon (好撚正不過實在冇時間打住)
XC2
Odyssey

之後出 Labo, 仲有 2018 嘅老任 exclusives...

... 2019 可能會放機